前AV女優遭酸快速老化 辣嗆「太久沒口交才鬆弛」

日本AV女優湊莉久長相甜美，曾獲得日本「2015年DDM成人獎」的「最優秀女優賞」，她在2月時宣布引退，但仍話題不斷。近來她不斷被網友酸迅速老化，她也不甘示弱的回應

全是沒口交的緣故。

湊莉久引退後仍以藝人的身分活躍於螢幕，不過她的月收入卻直直落，僅有7萬元日幣（約1萬8千元台幣），為了維持曝光率，她在社群網站發文的頻率比過去還要高，卻有不少人認為她這段時間老了不少，飽受批評的湊莉久日前忍無可忍發文表示，「有人說『湊莉久老了』，那是因為我不當AV女優沒有口交，害我臉頰鬆弛了啦」，更說「知不知道雞雞多厲害啊」。嗆辣發言引起熱議，網友紛紛留言「既然鬆弛那要吃雞嗎」、「只要妳願意
，我可以出借小弟弟」。

臭痢狗真係怨婦到

只要妳願意，我可以出借小弟弟

冇圖點討論佢係咪真老化

樓主痢

10

次次見倒個名都唔想j

一線白虎

臭利狗無撚含都有得怨

臭利狗

唔怪得班臭猁狗成日出黎呃鳩含

怨婦

咁撚樣都討論到

哇
真係唔認得

一個禮拜前

真.怨婦利

吳綺莉

N_ben